[
    {
        "randomId": 163
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Hari ikintu, uretse wowe n'abandi baragikoresha",
            "option_1": "Izina ryawe",
            "option_2": "Insina; amateke",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Umutsima",
            "correct_answer": "Izina ryawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Cya matambatamba cya maguru munani",
            "option_1": "Igitagangurirwa",
            "option_2": "Uruyuzi",
            "option_3": "Inkingi",
            "option_4": "Ijwi",
            "correct_answer": "Uruyuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Sakuza n'uwo muri kumwe",
            "option_1": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_2": "Ururimi rwawe",
            "option_3": "Isusa",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Ururimi rwawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Agakecuru ka;anutse i Nyarushurushuru kiteye imirwa munani",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ukwezi",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Intete z'ibigori",
            "correct_answer": "Intete z'ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mfite ibuye rimena irindi",
            "option_1": "Inyundo",
            "option_2": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_3": "Icyobo",
            "option_4": "Umwana w'umwami",
            "correct_answer": "Inyundo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Icyo nsasira ntikirame",
            "option_1": "Ikawa",
            "option_2": "Amano y'umuntu",
            "option_3": "Inkoko n'inkware",
            "option_4": "Izuba",
            "correct_answer": "Ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nteye agapira kagera I Roma",
            "option_1": "Ibaruwa",
            "option_2": "Akaguru gacumbagira",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Izuba ry'impeshyi",
            "correct_answer": "Ibaruwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Magurijana arajajaba I Janjagiro",
            "option_1": "Nyiramaningiri",
            "option_2": "Ingara z'iminyinya",
            "option_3": "Inzara y'umusore",
            "option_4": "Umukondo w'inyana",
            "correct_answer": "Umukondo w'inyana"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Dore iryo shyamba ritabona",
            "option_1": "Inkombe z'uruzi",
            "option_2": "Ikawa",
            "option_3": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_4": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "correct_answer": "Umusatsi w'intabwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Fata agafuni nanjye mfate akandi tujye gushaka icyabuze",
            "option_1": "Ivunja",
            "option_2": "Igitoki",
            "option_3": "Umuzi w'urutare",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Umuzi w'urutare"
        }
    }
]